支聯辦：60萬人無著衫，違法

點操控選擇？用支槍指住人逼人出黎投票？定係學某政黨咁蛇齋餅糭呀

咁幾時拉人封艇?

需唔需要六十萬人去自首？

是但啦，都係求其作條罪謝

晴b 有無著

人大選舉就攞明公平公正公開囉
香港選舉就擺明有人操控囉

CLS

一個二個衝出黎話邊個違法邊個犯法

究竟執法係中聯辦定黑警, 定特首

低能

半裸定全裸？

個個都是

個係度爭, 根本個個都唔係

全部半裸